有無巴打玩Total War: Warhammer

有無巴打有興趣一齊對戰下

以上是轉貼xoxoxotam巴打影片

有玩,不過太多DLC

想買

今年出二